牛牛靠唔住，轉會去IB算

反正支牛都係用ib